====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La relation des entreprises au territoire devient organique , en quelque sorte .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

